[溫暖的液體] 中學IT助理 涉強脫女生衣服拍裸照

港聞 | 中學IT助理涉強脫女生衣服拍裸照
【明報專訊】 中學資訊科技男助理涉嫌於2015至16年間多次非禮一名14歲同校女學生，疑曾強脫女生衣服並拍下裸照及大肆非禮。事件因女生母親的男友恰巧上門到訪撞破，最終決定報警處理。被告被控4項非禮和1項刑事恐嚇罪，案件昨於區域法院開審。
控方先將事主X（現年16歲）錄影會面呈堂及播放。X指自己與被告（32歲）在學校聖誕晚會認識，兩人時常以手機通訊，案發前被告亦曾偕同其他學生到X家中玩手機遊戲。
直到2015年7月，被告獨自受邀到X家中，當他們坐在客廳玩手機遊戲時，被告突然提議「不如進房玩」，X拒絕後被告強行拖她的手進入睡房，脫去她的衣物，並用手機拍下裸照。X曾反抗並掩蓋手機鏡頭，反抗不果後則用手掩面。事後被告警告X不要跟別人提及事件然後離去。
威脅發布裸照 多次非禮
X與被告之後仍保持聯絡。2016年4月，X指被告威脅她如果「不跟他搞」便會將其裸照發布網上。結果被告在同月先後兩次到訪X家中，先撫摸X的胸部和私處，再強行拉X到睡房脫去自己和她的衣服，繼續「攬攬惜惜」，甚至用手提電腦拍下過程。
X表示其間感到有異物進入陰道，但因感到尷尬和害怕一直用手遮掩眼睛，故不能確認異物是否被告的陰莖。X又稱曾掙扎擺脫被告，其後被告伏在她身上繼續手淫，並將一些「溫暖的液體」射到她臉上。完事後被告用紙巾替X清潔，然後離去。
同年5月，被告再到X的住所侵犯X，惟X母親的男朋友恰巧到單位作客，發現有男裝衣物和波鞋，感到可疑，故撞破睡房門揭發事件。他首先向被告索取金錢賠償，但與X母親商討後決定報警處理。
【案件編號：DCCC1106/17】
明報 (2018/10/04)

因打機變熟絡疑強脫衣服拍照非禮 中學男助理涉以裸照要脅女生性交

中學資訊科技男助理在校內聖誕晚會結識13歲女學生後，兩人因喜歡打機而熟絡。男助理一次受邀到女生家中打機期間，涉強行脫光女生拍照兼「又攬又錫」，及後再涉以裸照威脅要求與對方性交。及後女生為要求刪除裸照而多次跟男助理見面，惟疑屢被侵犯，試過疑被對方脫光衣服大肆非禮幾近性交，兼在其臉及身上射精，過程更以手提電腦拍下。

32歲男助理今在區院否認4項非禮和1項刑事恐嚇罪，控方指他於2015年7月至翌年5月期間，多次在女生X住所非禮對方並威脅使X與他性交。
阻擋拍攝鏡頭不果唯有「揞住自己」
庭上播放X向警方錄取的會面片段，她透露是在校內聖誕晚會認識被告，兩人自此隔日便互傳信息，逐漸熟絡。至2015年7月暑假期間，X邀請被告返家玩iPad、睇YouTube，被告卻忽然扯她入房並脫光她的衣物拍照，她推開不果就範。X自言遭脫光後很害怕，阻擋拍攝鏡頭不果唯有「揞住自己」。
她透露事後被告仍教導她溫習，至翌年4月，被告要求跟她性交，否則會將裸照外洩；X自言很驚，「因為佢（被告）始終係學校做，驚老師同同學知。」同月23日，X要求被告刪除所拍攝的裸照，兩人再次在X住所見面，豈料被告再次強行脫光她的衣物，再自行脫衣，然後趴在她身上對她攬攬錫錫，「錫面、嘴、胸......」X指被告當時自備手提電腦拍攝整個非禮過程。
X母親男友要求付款擺平事件
X指，當時感覺到被告陰莖在其陰道外摩擦，更一度插入她的陰道並前後擺動，她指當時因感到尷尬和痛楚，一直掩蓋雙眼，後來感到被告在床上手淫並在她臉上、身體等處射精。
控方在開案陳詞透露，X事後再兩度以刪除裸照為由相約被告見面，但均遭被告非禮。於2015年5月2日當天，X母親男友到訪X住所，察覺客廳內有X衣物和男性波鞋，心感不妥，遂拍房門終揭發事件。X承認與被告發生性行為，X母親男友一度要求被告付款擺平事件，但X母親報警，被告警誡下承認犯案。聆訊明續。
【案件編號：DCCC1106/17】
記者楊思雅

事件因女生母親的男友恰巧上門到訪撞破

點解會上人屋企咁on9

他首先向被告索取金錢賠償

個女嘅主動邀請人上自己屋打機睇Youtube
個老母條仔就勒索人
成家都垃撚圾

要求被告付款擺平事件

X母親男友要求付款擺平事件

低能，根本全家都有問題

最撚仆街係條仔

邊間中學?

點解我覺得母親的男友都係boss

食處女 個IT狗條撚一定好撚細

繼父定鬼父話？

個阿媽唔係屋企， 男朋友上去搵個女做乜?

有得食女學生

好耐未見過個留言想推爆佢

一家親

以前做過，成日對住d學生妹係難忍d^

其實男IT助理、男教師、男校長，全部諗緊同一樣野，不過大家唔會互相溝通吧

32歲男助理

突破盲腸

男朋友就算食咗都冇事啦
兩個都唔爆就冇人知

「攬攬惜惜」邊度鄉下話嚟？

仲要顏射

明明IT狗係咁嘅樣

女學生好鍾意哩d

黃腳雞事件

勞

會唔會夾埋屈錢
失敗就拉佢返差館

母親的男友喎

哇我屌 我以為佢係個女嘅男朋友

老母個男友係咪新移民嚟

分明係放白鴿捉黃腳雞啦

X母親男友一度要求被告付款擺平事件

垃圾家庭

報導話受害人請人地返屋企喎

我講緊個IT狗

你知道得太多了

鬼父被食女

港隊

個男友睇黎都係HIHI黎

再查落去會查到落佢到

Blame the victim 先

條女請得人上屋企都預左扑野架啦

14歲

香港有得加一分啦

衰心急

係囉...被告30幾歲人仲上屋企...
唔上條女屋企咪無人撞破囉

學校IT助理 邊有自己物業
約上酒店又太高難度

男既on9 無腦IT毒撚唔醒水, 上人屋, 爆房錢都省

女既家人就不知所謂

如果唔上女方家，長玩長有

辯方指曾譏IT助理「大波波」 非禮案女生稱沒印象 (10月4日)

中學資訊科技男助理到同校一名13歲女生家中作客時，涉嫌數度非禮女生，事後被控4項非禮及1項刑事恐嚇罪，案件今日(4日)在區域法院續審。控方續播放女事主X的錄影會面。

X表示遭被告脫衣赤裸相對非禮後，欲取回相及影片，故再叫被告到其家，但又發生相類事件，遭被告脫衣非禮，又感到有物體插入陰道，「感覺比之前入咗，感到插入物體是暖的」。她指被告再次自瀆後在她身上射精後離去，她當晚發現下體出血，欲尋求解答遂又讓被告到家，再遭拖入房中脫衣後卻聽到開門聲，發現其母的男朋友到家，被告即穿回衣服離去，她稱被告是幫忙維修電腦。X稱只當被告是朋友，但被告曾要求她發裸體照給他自慰。

她接受辯方盤問，遭質疑兩人關係是否只是朋友，她重申是「朋友囉」，「淨係鍾意同佢打機」，並指被告外貌斯文，人緣佳，並承認與被告熟落，沒有讓其他男性朋友單獨家訪等。辯方卻指其Facebook有與被告的合照，她在朋友WhatsApp群組曾談及被告，包括「我唔會畀嗰個人鹹濕全全(譯音)㗎」、「全全係畀我鹹濕㗎」及「好嘢一齊分享」等訊息，顯示她對被告有好感，但X解釋只是「想話畀人知，我同佢好熟」，辯稱以前「細個」，對熟的人會這樣說話。

辯方又指出X向被告發訊息指「想同你一齊沖涼」及「會幫你含」，又用香蕉及魔鬼的表情符號暗示性等，且更責怪被告不去他家而「心淡」等。X指有關要求是被告先提出，恐被告不和她打機，及為取回照片等而打開話題，非真心談話。辯方又指X與同學曾取笑被告的身材包括笑被告「大波波」，當被告穿較貼身的牛仔褲時，她與同學又會望向被告褲子起哄及發出「胡」的聲音，但X指沒有印象。

辯方質疑X所指稱遭影相的事中，她實有機會反抗及逃走，且事後又繼續與被告保持聯絡是不合理的表現，但X不同意，重申是恐被告把照片放上網。

忍咗咁耐終於爆啦

她當晚發現下體出血

處已破

辯方又指出X向被告發訊息指「想同你一齊沖涼」及「會幫你含」，又用香蕉及魔鬼的表情符號暗示性等，且更責怪被告不去他家而「心淡」等。X指有關要求是被告先提出，恐被告不和她打機，及為取回照片等而打開話題，非真心談話。

我屌你老母， 以後真係要扑嘢主任確認扑嘢同意書先可以扑嘢
d臭雞仲惡撚過土共

真相大白

唔係老強都衰11

如果有對條女好d 可能就唔洗比人告

咁峰迴路轉嘅喂

黃腳雞？

辯方又指X與同學曾取笑被告的身材包括笑被告「大波波」，當被告穿較貼身的牛仔褲時，她與同學又會望向被告褲子起哄及發出「胡」的聲音，但X指沒有印象。

同女扑嘢前要引佢wtsapp講淫嘢自保

我唔信佢唔知果Ｄ是精，扮純情

好過與13歲以下女童非法性交，最高刑罰是終身監禁。～

電梯打車輪及7仔買套扮冇錢要條女拍卡

救過唔少人命

辯方又指出X向被告發訊息指「想同你一齊沖涼」及「會幫你含」，又用香蕉及魔鬼的表情符號暗示性等～

不過望真Ｄ，14歲淫西，未夠16死硬

唔告衰十一？

嗰啲係 精液～ 精還精～ 前列腺液還前列腺液 兩樣嘢加埋 先係 精液～

差人先生～真係好複雜

嗒兩嘢你早餐食過咩都講得出啦啲mk 妹

屌 我係咪變態 睇到扯

你太高估他們了～

扑野真係要簽合約先

唔係又被人愈想愈不對勁

最奇怪點解唔扑？？？

想知邊間中學

太窄入唔到

巴打真識食

插咗入去 唔叫扑咗？

14歲咋唔知好正常，雖然有啲小學就扑野，但總有正常女仔，唔好真係以為女人都係雞先得

X個老母竟然大義滅親
算係咁wo
忽然覺得全家最正常係佢

香港地真係隨時條女反悔港男就死

痴線，香港法律真on9，如果當刻女童叫個港男咁做，之後又反悔，港男就大件事

IT男學下溝女，送下野俾人，就唔洗搞到咁

睇唔明，有冇巴打成件事用聲音演繹

感覺比之前入咗，感到插入物體是暖的」。她指被告再次自瀆後在她身上射精後離去，她當晚發現下體出血，欲尋求解答遂又讓被告到家，再遭拖入房中脫衣後卻聽到開門聲
一日一劑唔夠，仲要嚟多劑

根本有個替死鬼
執到啦佢

10

成單台灣新聞咁

女生母親的男友

it9

玩厭咗就報警

終生監禁 有得免費住成世～

其實而家啲𡃁妹都好咸濕

When 插插

比老母條仔揭發先屈it9
本來冇事

三十二歲仲做TSS

不嬲都係

他首先向被告索取金錢賠償，但與X母親商討後決定報警處理。

HK +1

要告埋佢妨礙司法公正

著咗我對西瓜wo

仙人

一睇條女都有古怪啦

好混亂下
即係有幾種可能

1 真係要脅同強姦
2 條女自願 俾人揭發就屈人
3 勞資糾紛

顏射埋

有其母必有其女

母女丼

有幾on9
未夠16歲就衰11,唔關反唔反悔事
個男人又明知佢幾歲

撚有咁fit 咩
睇下藍色大格衫嗰個
手臂粗到
Gym撚嚟

老母都係失婚臭閪